<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Services on IT-Premium лучшее обслуживание для вашего бизнеса</title>
    <link>https://it-premium.com.ua/ru/services/</link>
    <description>Recent content in Services on IT-Premium лучшее обслуживание для вашего бизнеса</description>
    <generator>Hugo</generator>
    <language>ru</language>
    <lastBuildDate>Tue, 08 Dec 2020 00:00:00 +0000</lastBuildDate>
    <atom:link href="https://it-premium.com.ua/ru/services/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>Поддержка работоспособности рабочего места и стандартного ПО: описание услуги</title>
      <link>https://it-premium.com.ua/ru/services/it-service/</link>
      <pubDate>Tue, 08 Dec 2020 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>https://it-premium.com.ua/ru/services/it-service/</guid>
      <description>&lt;h1 id=&#34;поддержка-работоспособности-рабочего-места-и-стандартного-по-описание-услуги&#34;&gt;Поддержка работоспособности рабочего места и стандартного ПО: описание услуги&lt;/h1&gt;&#xA;&lt;p&gt;Услуга поддержки рабочего места и стандартного программного обеспечения (ПО) обеспечивает стабильную работу операционных систем и офисных приложений. Мы предлагаем профессиональную помощь в устранении неполадок, установке и переустановке ПО. Узнайте, как наша поддержка помогает бизнесу и частным пользователям.&lt;/p&gt;&#xA;&lt;h2 id=&#34;какое-программное-обеспечение-мы-поддерживаем&#34;&gt;Какое программное обеспечение мы поддерживаем?&lt;/h2&gt;&#xA;&lt;p&gt;Наша команда работает со следующими версиями стандартного ПО:&lt;/p&gt;&#xA;&lt;ul&gt;&#xA;&lt;li&gt;&#xA;&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Операционные системы Windows:&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;&#xA;&lt;ul&gt;&#xA;&lt;li&gt;Microsoft Windows&lt;/li&gt;&#xA;&lt;li&gt;Microsoft Windows Server&lt;/li&gt;&#xA;&lt;/ul&gt;&#xA;&lt;/li&gt;&#xA;&lt;li&gt;&#xA;&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Офисные приложения Microsoft Office:&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;</description>
    </item>
    <item>
      <title>ИТ аудит и консультации</title>
      <link>https://it-premium.com.ua/ru/services/audit-and-consulting/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>https://it-premium.com.ua/ru/services/audit-and-consulting/</guid>
      <description>&lt;p&gt;ИТ аудит является важной составляющей стратегического планирования для любой компании. Он помогает выяснить сильные и слабые стороны существующей ИТ инфраструктуры, определить потенциальные риски и проблемы, а также разработать планы дальнейшего совершенствования. В этой статье мы рассмотрим процесс проведения ИТ аудита и последующее консультирование клиента для оптимизации ИТ стратегии.&lt;/p&gt;&#xA;&lt;ol&gt;&#xA;&lt;li&gt;&#xA;&lt;p&gt;Подготовительный Этап:&#xA;Первым шагом в проведении ИТ аудита является сбор информации. Аудитор должен понять бизнес-процессы клиента, его цели и стратегию, а также оценить текущее состояние ИТ инфраструктуры. Это может включать анализ аппаратных и программных средств, сетевой инфраструктуры, систем безопасности, процессов бэкапа и восстановления данных.&lt;/p&gt;</description>
    </item>
    <item>
      <title>Безопасность и резервное копирование данных: ключевая ИТ-услуга в аутсорсинге для вашего бизнеса</title>
      <link>https://it-premium.com.ua/ru/services/backup-and-restore/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>https://it-premium.com.ua/ru/services/backup-and-restore/</guid>
      <description>&lt;p&gt;В современном цифровом мире, где данные являются основой любого бизнеса, обеспечение их безопасности и надежного резервного копирования становится не просто опцией, а необходимостью. ИТ-аутсорсинг предлагает комплексную услугу &amp;ldquo;Безопасность и резервное копирование данных&amp;rdquo;, которая позволяет предприятиям защитить свою информацию от киберугроз, сбоев оборудования и других рисков. В этой статье мы рассмотрим, почему эта услуга критически важна, как она работает в рамках ИТ-аутсорсинга и какие преимущества она приносит бизнесу.&lt;/p&gt;&#xA;&lt;h2 id=&#34;почему-безопасность-и-резервное-копирование-данных-важны-для-бизнеса&#34;&gt;Почему безопасность и резервное копирование данных важны для бизнеса?&lt;/h2&gt;&#xA;&lt;p&gt;Каждый день компании сталкиваются с многочисленными угрозами: от атак хакеров и вирусов-вымогателей до случайных ошибок сотрудников или физических повреждений серверов. Согласно исследованиям, более 60% компаний, потерявших критически важные данные, прекращают деятельность в течение 6 месяцев. Именно поэтому безопасность данных и регулярное резервное копирование становятся основой стабильности бизнеса.&lt;/p&gt;</description>
    </item>
    <item>
      <title>Локальные сети: создание, обслуживание и настройка ИТ-инфраструктуры</title>
      <link>https://it-premium.com.ua/ru/services/networks/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>https://it-premium.com.ua/ru/services/networks/</guid>
      <description>&lt;p&gt;Локальные сети (LAN) — это основа современной ИТ-инфраструктуры для бизнеса, офисов и даже частных пользователей. Они обеспечивают быструю передачу данных, стабильный доступ в интернет и эффективное взаимодействие между устройствами. В этой статье мы рассмотрим ключевые аспекты создания и обслуживания локальных сетей, подбор серверного оборудования, настройку маршрутизаторов и диагностику инцидентов, чтобы ваша сеть работала без сбоев.&lt;/p&gt;&#xA;&lt;h4 id=&#34;что-такое-локальная-сеть-и-почему-она-важна&#34;&gt;Что такое локальная сеть и почему она важна?&lt;/h4&gt;&#xA;&lt;p&gt;Локальная сеть — это система, объединяющая компьютеры, серверы, принтеры и другие устройства в пределах одного пространства, например офиса или дома. Она позволяет быстро обмениваться данными, централизованно управлять ресурсами и обеспечивать доступ в интернет. Грамотно спроектированная локальная сеть повышает производительность, снижает затраты на ИТ-обслуживание и гарантирует стабильную работу.&lt;/p&gt;</description>
    </item>
    <item>
      <title>СОПРОВОЖДЕНИЕ ПЛАТФОРМЫ 1С:ПРЕДПРИЯТИЕ: ПРОФЕССИОНАЛЬНАЯ ПОДДЕРЖКА ВАШЕГО БИЗНЕСА</title>
      <link>https://it-premium.com.ua/ru/services/remote-server-bas/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>https://it-premium.com.ua/ru/services/remote-server-bas/</guid>
      <description>&lt;h2 id=&#34;комплексная-поддержка-платформы-1спредприятие&#34;&gt;Комплексная поддержка платформы 1С:Предприятие&lt;/h2&gt;&#xA;&lt;p&gt;Мы предоставляем профессиональные услуги по сопровождению платформы 1С:Предприятие, обеспечивая стабильную работу вашей информационной системы. Наши специалисты готовы оперативно реагировать на технические инциденты и предоставлять качественную поддержку в режиме реального времени.&lt;/p&gt;&#xA;&lt;h2 id=&#34;уровни-обслуживания-и-время-реакции&#34;&gt;Уровни обслуживания и время реакции&lt;/h2&gt;&#xA;&lt;p&gt;Для удовлетворения различных потребностей бизнеса мы предлагаем три уровня сервисного обслуживания:&lt;/p&gt;&#xA;&lt;h3 id=&#34;платиновый-уровень-поддержки&#34;&gt;Платиновый уровень поддержки&lt;/h3&gt;&#xA;&lt;ul&gt;&#xA;&lt;li&gt;Время реакции: 30 минут&lt;/li&gt;&#xA;&lt;li&gt;Время устранения: до 8 часов&lt;/li&gt;&#xA;&lt;li&gt;Максимальный приоритет обработки заявок&lt;/li&gt;&#xA;&lt;/ul&gt;&#xA;&lt;h3 id=&#34;золотой-уровень-поддержки&#34;&gt;Золотой уровень поддержки&lt;/h3&gt;&#xA;&lt;ul&gt;&#xA;&lt;li&gt;Время реакции: 1 час&lt;/li&gt;&#xA;&lt;li&gt;Время устранения: до 12 часов&lt;/li&gt;&#xA;&lt;li&gt;Повышенный приоритет обработки заявок&lt;/li&gt;&#xA;&lt;/ul&gt;&#xA;&lt;h3 id=&#34;классический-уровень-поддержки&#34;&gt;Классический уровень поддержки&lt;/h3&gt;&#xA;&lt;ul&gt;&#xA;&lt;li&gt;Время реакции: 2 часа&lt;/li&gt;&#xA;&lt;li&gt;Время устранения: до 24 часов&lt;/li&gt;&#xA;&lt;li&gt;Стандартный приоритет обработки заявок&lt;/li&gt;&#xA;&lt;/ul&gt;&#xA;&lt;h2 id=&#34;основные-услуги-технической-поддержки&#34;&gt;Основные услуги технической поддержки&lt;/h2&gt;&#xA;&lt;p&gt;В рамках сопровождения платформы 1С:Предприятие мы осуществляем:&lt;/p&gt;</description>
    </item>
  </channel>
</rss>
