<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Services on IT-Premium найкраще ІТ обслуговування для бізнесу</title>
    <link>https://it-premium.com.ua/services/</link>
    <description>Recent content in Services on IT-Premium найкраще ІТ обслуговування для бізнесу</description>
    <generator>Hugo</generator>
    <language>uk</language>
    <lastBuildDate>Thu, 13 Feb 2025 18:57:00 +0000</lastBuildDate>
    <atom:link href="https://it-premium.com.ua/services/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>Аудит і консультування</title>
      <link>https://it-premium.com.ua/services/audit-and-consulting/</link>
      <pubDate>Thu, 13 Feb 2025 18:57:00 +0000</pubDate>
      <guid>https://it-premium.com.ua/services/audit-and-consulting/</guid>
      <description>&lt;p&gt;ІТ аудит є важливою складовою стратегічного планування для будь-якої компанії. Він допомагає з&amp;rsquo;ясувати сильні та слабкі сторони існуючої ІТ інфраструктури, визначити потенційні ризики та проблеми, а також розробити плани подальшого вдосконалення. У цій статті ми розглянемо процес проведення ІТ аудиту та подальше консультування клієнта для оптимізації ІТ стратегії.&lt;/p&gt;&#xA;&lt;ol&gt;&#xA;&lt;li&gt;&#xA;&lt;p&gt;Підготовчий Етап:&#xA;Першим кроком в проведенні ІТ аудиту є збір інформації. Аудитор повинен зрозуміти бізнес-процеси клієнта, його мету та стратегію, а також оцінити поточний стан ІТ інфраструктури. Це може включати аналіз апаратних та програмних засобів, мережевої інфраструктури, систем безпеки, процесів бекапу та відновлення даних.&lt;/p&gt;</description>
    </item>
    <item>
      <title>Значення якісної ІТ підтримки для ефективності робочих місць: розбираємося в деталях</title>
      <link>https://it-premium.com.ua/services/it-service/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>https://it-premium.com.ua/services/it-service/</guid>
      <description>&lt;h3 id=&#34;забезпечення-безперебійності-роботи&#34;&gt;Забезпечення Безперебійності Роботи&lt;/h3&gt;&#xA;&lt;p&gt;Перш за все, якісна ІТ підтримка забезпечує безперебійну роботу технологічних систем, які використовуються на робочих місцях. Вона включає в себе моніторинг стану обладнання та програмного забезпечення, своєчасне виявлення та вирішення проблем, що дозволяє уникнути втрати часу та припинення роботи через технічні неполадки.&lt;/p&gt;&#xA;&lt;h3 id=&#34;підвищення-продуктивності&#34;&gt;Підвищення Продуктивності&lt;/h3&gt;&#xA;&lt;p&gt;Якісна ІТ підтримка допомагає підвищити продуктивність працівників шляхом забезпечення їм доступу до необхідних інструментів та ресурсів у найкращому стані. Вона зменшує час, який працівники витрачають на вирішення технічних проблем, та дозволяє їм фокусуватися на виконанні своїх основних завдань.&lt;/p&gt;</description>
    </item>
    <item>
      <title>Професійна підтримка серверів: комплексні рішення для вашого бізнесу</title>
      <link>https://it-premium.com.ua/services/server-support/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>https://it-premium.com.ua/services/server-support/</guid>
      <description>&lt;p&gt;Надійна робота серверної інфраструктури - основа стабільного функціонування будь-якого сучасного бізнесу. Професійна підтримка серверів забезпечує безперебійну роботу всіх бізнес-процесів та захист важливих даних компанії.&lt;/p&gt;&#xA;&lt;h2 id=&#34;що-включає-підтримка-серверів&#34;&gt;Що включає підтримка серверів?&lt;/h2&gt;&#xA;&lt;p&gt;Сучасна підтримка серверної інфраструктури - це комплекс послуг, спрямованих на забезпечення стабільної роботи IT-систем. Наші фахівці здійснюють повний цикл обслуговування серверів на базі Linux та Windows, включаючи:&lt;/p&gt;&#xA;&lt;h3 id=&#34;налаштування-комунікаційної-мережі&#34;&gt;Налаштування комунікаційної мережі&lt;/h3&gt;&#xA;&lt;p&gt;Професійне налаштування мережевої інфраструктури забезпечує:&lt;/p&gt;&#xA;&lt;ul&gt;&#xA;&lt;li&gt;Стабільний та швидкий обмін даними між усіма компонентами системи&lt;/li&gt;&#xA;&lt;li&gt;Захищений доступ до корпоративних ресурсів&lt;/li&gt;&#xA;&lt;li&gt;Оптимізацію маршрутизації та балансування навантаження&lt;/li&gt;&#xA;&lt;/ul&gt;&#xA;&lt;h3 id=&#34;управління-серверною-інфраструктурою&#34;&gt;Управління серверною інфраструктурою&lt;/h3&gt;&#xA;&lt;p&gt;Комплексне управління серверами включає:&lt;/p&gt;</description>
    </item>
    <item>
      <title>Супровід платформи BAS: професійна підтримка вашого бізнесу</title>
      <link>https://it-premium.com.ua/services/remote-server-bas/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>https://it-premium.com.ua/services/remote-server-bas/</guid>
      <description>&lt;h2 id=&#34;ми-надаємо-професійні-послуги-із-супроводу-платформи-1спідприємство-забезпечуючи-стабільну-роботу-вашої-інформаційної-системи&#34;&gt;Ми надаємо професійні послуги із супроводу платформи 1С:Підприємство, забезпечуючи стабільну роботу вашої інформаційної системи.&lt;/h2&gt;&#xA;&lt;p&gt;Наші фахівці готові оперативно реагувати на технічні інциденти та надавати якісну підтримку в режимі реального часу.&lt;/p&gt;&#xA;&lt;h2 id=&#34;рівні-обслуговування-та-час-реакції&#34;&gt;Рівні обслуговування та час реакції&lt;/h2&gt;&#xA;&lt;p&gt;Для задоволення різних потреб бізнесу ми пропонуємо три рівні сервісного обслуговування:&lt;/p&gt;&#xA;&lt;h3 id=&#34;платиновий-рівень-підтримки&#34;&gt;Платиновий рівень підтримки&lt;/h3&gt;&#xA;&lt;p&gt;Час реакції: 30 хвилин Час усунення: до 8 годин&lt;/p&gt;&#xA;&lt;p&gt;Максимальний пріоритет опрацювання заявок&lt;/p&gt;&#xA;&lt;h3 id=&#34;золотий-рівень-підтримки&#34;&gt;Золотий рівень підтримки&lt;/h3&gt;&#xA;&lt;p&gt;Час реакції: 1 година&lt;/p&gt;&#xA;&lt;p&gt;Час усунення: до 12 годин&lt;/p&gt;</description>
    </item>
  </channel>
</rss>
